有冇人疫症期間俾人延長probation？

本來下個月中完試用期，上個星期收到通知話要延長3個星期，因為公司有3 個星期係WFH, 正正係我試用期間發生